%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Production universitaire}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Doctorat} % Role
    {\href{https://theses.fr/s276118}{Représenter le pape au XIIIe siècle : le cas de Bernard de Languissel}} % Title
    {CIHAM - MSH - Lyon} % Location
    {2020 - ...} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s)
        \item {Notre thèse consiste en une réflexion sur la diplomatie médiévale. A travers l'étude d’un homme de la Provence du XIIIe siècle, elle tente de découvrir comment et pourquoi il est devenu un membre éminent de la Curie romaine, afin de percevoir les rouages humains, internes et externes à l’Église qui permettent à des hommes d’avoir une telle histoire au service du pouvoir.}
      \end{cvitems}
    }
  
  \cventry
    {Mémoire de master 2} % Role
    {\href{https://www.sudoc.fr/249078759}{Venerabilis fratris nostri Bernardi Apostolice Sedis legato. Légation et pensée politique des papes du Duecento}} % Title
    {CIHAM - MSH - Lyon} % Location
    {Juin 2020} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s)
        \item {Ce travail propose, à travers l’étude de la vie du légat Bernard de Languissel, au XIIIe siècle, de comprendre les enjeux de pouvoir, pendant le Moyen-Âge, entre le pape et les monarchies.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
